買左周董2017演唱會揮手區

屌終於買到，年年買碟打飛機
大家最想聽邊首？
舊d歌雖然好聽但唱過好多次
想聽下佢唱新碟d歌好似愛情廢柴，前世情人咁
好期待呀

無人買到？

你開呢個目的係做乜
無人想知你買唔買到飛
你話討論周董啲歌都好啲
但依家你召集一班買到飛既巴絲係到做乜
圍內打飛機互射呀

買唔到嬲豬

放飛 680兩張 收返車馬費加搶飛工時就得

有興趣 點聯絡？